« Les amis de la culture Russe »
Présentation d’un site pour l’association avec une gestion de contenue. 

Réalisation : PHP POO , MySQL, Bootstrap

Espace publique :

La page d'accueil affiche les 12 derniers annonces d’activité d’ association, crées par membres d’association et modérées par l’admin.   

Cette page permet de remonter en arrière avec une pagination simple (2 boutons, suivant et précédent pour naviguer entre les pages). 

Chaque annonce présent sous forme de carte avec un titre, la date de publication, le nom d’utilisateur créateur ,les catégories associées, une description courte, une photo-miniature et un lien permettant de voir l'annonce dans sa totalité.

Les catégories sont cliquables et permettant de voir un listing des annonces associés à cette catégorie. 

La présentation de la page catégorie est identique à la page d'accueil.

La page d’annonce individuelle affiche le titre, les catégories, une photo grand format et permet de voir le contenu d'annonce dans sa totalité.

Espace d’administration :

L’ espace d'administration est protégé par un système d'identification (email & mot de passe).

Une page index permet de lister tous les annonces sous forme de tableau. Chaque ligne comporte 2 boutons permettant respectivement de modifier et de supprimer une annonce. A haut de la page il y a un bouton qui permet d'ajouter une nouvelle annonce.
La page d'édition permet de valider l’annonce d’utilisateur et de changer ces différents champs aussi que les catégories associées à l'annonce.
La système similaire a été utilisé pour la gestion des catégories (liste, ajout, modification et suppression) et pour la gestion d’utilisateurs.

Espace d’utilisateur :

L’espace d’utilisateur  est protégé par un système d'identification (email & mot de passe).

Chaque utilisateur peut s'enregistrer sur le site pour créer une ou plusieurs annonces. Il a aussi la possibilité de modifier or supprimer ces annonces.

Les annonces pourront être associés à une ou plusieurs catégories.

Avant d’être publique sur le site, l’annonce doit être vérifier et confirmé par l’admin.

